Nancy Pelosi會做總統?

巴西總統證實確診武漢肺炎, 當奴侵和彭斯屬於密切接觸者. 今晚聽光明頂沈旭輝講, 如果不幸正副總統同時出缺, 按機制會由眾議員議長頂上. 如果屬實, 人權民主法案會不會加快啟動?

係就好睇睇下會唔會制裁香港

留名睇支那捉蟲入屎忽

點出缺法, 要兩個都死咗先算出缺喎

FAKE NEWS

睇新聞講以前有試過搵副總統暫代 只係暫時性 副總統再落就係眾議院院長 但樓主個出缺就明顯用錯字

即刻制裁黑警